人人尋仇點解要赤腳走？

唔著返對鞋先？

可能路途遙遠冇時間停低買鞋

但明明仲係城內
只係快要變作困獸鬥

尋仇啊嘛 除哂出黎掉人

著住鞋腳步聲太大 難偷襲

因為要踏上這無盡旅途
邊對鞋可以著咁耐？

野獸係唔洗著鞋ge

因為鋼鍊第一章 愛德華同條女講

你還有雙腳

佢自己得1腳

神作

因為冇鞋挽屐走

因為和目標相距幾公里

因為成口一滴滴

唔著鞋仲死啦

神作

又話「人人」？

钢之炼金术师》为什么被称作神作？

... 站起来，向前走，你不是还有健全的双腿吗。 只要我们还活着，我们就能够生活，奋斗，还有什么是过不去的坎呢。

防止留低鞋印
會比人查到

因為人唔作出犧牲，就唔會得到任何收穫，想尋仇就要赤腳

因為對西瓜比人著左 要赤腳去尋仇

城內快要變作困獸鬥 又乎合內容

成內 國土鍊成陣 用黎人體鍊成

神作

冇鞋印
但會有腳印喎ching

腳印就無事？

天黑黑 聽朝世界到處也哭了
解除國土鍊成陣之後bb仔喊

無盡處 充斥了太多紛擾
整國土鍊成陣要周圍有屠殺

人類這麼渺小
試管裡的小人 同安比都咁笑人類

連首op都咁有深度

鋼鍊真不愧是神作

呢個唔係03版主題曲黎架咩
點解會用fa劇情去解釋

對西瓜比人著咗